# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2022 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations@snikket.org\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-30 10:52+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-02 21:15+0000\n"
"Last-Translator: Rosebud <postage_quizzical060@simplelogin.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://i18n.sotecware.net/projects/"
"snikket/web-portal/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.1\n"
"Generated-By: Babel 2.10.1\n"

#: snikket_web/admin.py:69 snikket_web/templates/admin_delete_user.html:10
#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:73
msgid "Login name"
msgstr "登录名"

#: snikket_web/admin.py:73 snikket_web/templates/admin_delete_user.html:12
#: snikket_web/user.py:69
msgid "Display name"
msgstr "显示名"

#: snikket_web/admin.py:77 snikket_web/admin.py:295
#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:37
msgid "Access Level"
msgstr "访问级别"

#: snikket_web/admin.py:79 snikket_web/admin.py:297
msgid "Limited"
msgstr "受限"

#: snikket_web/admin.py:80 snikket_web/admin.py:298
msgid "Normal user"
msgstr "普通用户"

#: snikket_web/admin.py:81 snikket_web/admin.py:299
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: snikket_web/admin.py:87
msgid "Update user"
msgstr "更新用户"

#: snikket_web/admin.py:91
msgid "Restore account"
msgstr "恢复账号"

#: snikket_web/admin.py:95
msgid "Unlock account"
msgstr "解锁账号"

#: snikket_web/admin.py:99
msgid "Create password reset link"
msgstr "创建密码重置链接"

#: snikket_web/admin.py:117
msgid "Password reset link created"
msgstr "密码重置链接已创建"

#: snikket_web/admin.py:129
msgid "User account restored"
msgstr "用户账号已恢复"

#: snikket_web/admin.py:134
msgid "User account unlocked"
msgstr "用户账号已解锁"

#: snikket_web/admin.py:141
msgid "Could not restore user account"
msgstr "无法恢复用户账号"

#: snikket_web/admin.py:146
msgid "Could not unlock user account"
msgstr "无法解锁用户账号"

#: snikket_web/admin.py:158
msgid "User information updated."
msgstr "用户信息已更新。"

#: snikket_web/admin.py:180
msgid "Delete user permanently"
msgstr "永久删除用户"

#: snikket_web/admin.py:193
msgid "User deleted"
msgstr "用户已删除"

#: snikket_web/admin.py:231
msgid "Password reset link not found"
msgstr "未找到密码重置链接"

#: snikket_web/admin.py:243
msgid "Password reset link deleted"
msgstr "密码重置链接已删除"

#: snikket_web/admin.py:263
msgid "Invite to circle"
msgstr "邀请加入圈子"

#: snikket_web/admin.py:269
msgid "At least one circle must be selected"
msgstr "必须至少选择一个圈子"

#: snikket_web/admin.py:274
msgid "Valid for"
msgstr "有效期"

#: snikket_web/admin.py:276
msgid "One hour"
msgstr "1 小时"

#: snikket_web/admin.py:277
msgid "Twelve hours"
msgstr "12 小时"

#: snikket_web/admin.py:278
msgid "One day"
msgstr "1 天"

#: snikket_web/admin.py:279
msgid "One week"
msgstr "1 周"

#: snikket_web/admin.py:280
msgid "Four weeks"
msgstr "4 周"

#: snikket_web/admin.py:286 snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:17
msgid "Invitation type"
msgstr "邀请类型"

#: snikket_web/admin.py:288 snikket_web/templates/library.j2:158
msgid "Individual"
msgstr "个人邀请"

#: snikket_web/admin.py:289 snikket_web/templates/library.j2:160
msgid "Group"
msgstr "团体邀请"

#: snikket_web/admin.py:305
msgid "Comment (optional)"
msgstr "备注（可选）"

#: snikket_web/admin.py:309
msgid "New invitation link"
msgstr "新建邀请链接"

#: snikket_web/admin.py:371
msgid "Revoke"
msgstr "撤销"

#: snikket_web/admin.py:399
msgid "Invitation created"
msgstr "邀请已创建"

#: snikket_web/admin.py:415
msgid "No such invitation exists"
msgstr "邀请不存在"

#: snikket_web/admin.py:430
msgid "Invitation revoked"
msgstr "邀请已撤销"

#: snikket_web/admin.py:447 snikket_web/admin.py:495
#: snikket_web/templates/admin_delete_circle.html:10
#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:44
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: snikket_web/admin.py:452 snikket_web/templates/admin_circles.html:47
msgid "Create circle"
msgstr "创建圈子"

#: snikket_web/admin.py:482
msgid "Circle created"
msgstr "圈子已创建"

#: snikket_web/admin.py:500
msgid "Select user"
msgstr "选择用户"

#: snikket_web/admin.py:505
msgid "Update circle"
msgstr "更新圈子"

#: snikket_web/admin.py:511
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: snikket_web/admin.py:529 snikket_web/admin.py:628 snikket_web/admin.py:676
msgid "No such circle exists"
msgstr "圈子不存在"

#: snikket_web/admin.py:566
msgid "Circle data updated"
msgstr "圈子数据已更新"

#: snikket_web/admin.py:576
msgid "User added to circle"
msgstr "用户已添加到圈子"

#: snikket_web/admin.py:585
msgid "User removed from circle"
msgstr "用户已从圈子移除"

#: snikket_web/admin.py:594
msgid "Chat removed from circle"
msgstr "聊天已从圈子移除"

#: snikket_web/admin.py:612
msgid "Delete circle permanently"
msgstr "永久删除圈子"

#: snikket_web/admin.py:639
msgid "Circle deleted"
msgstr "圈子已删除"

#: snikket_web/admin.py:653
msgid "Group chat name"
msgstr "群聊名"

#: snikket_web/admin.py:658
msgid "Create group chat"
msgstr "创建群聊"

#: snikket_web/admin.py:688
msgid "New group chat added to circle"
msgstr "新群聊已添加到圈子"

#: snikket_web/admin.py:755
msgid "Message contents"
msgstr "消息内容"

#: snikket_web/admin.py:761
msgid "Only send to online users"
msgstr "仅发送给在线用户"

#: snikket_web/admin.py:765
msgid "Post to all users"
msgstr "发送给所有用户"

#: snikket_web/admin.py:769
msgid "Send preview to yourself"
msgstr "发送预览给自己"

#: snikket_web/admin.py:791
msgid "Announcement sent!"
msgstr "公告已发送！"

#: snikket_web/infra.py:56
msgid "Main"
msgstr "主圈子"

#: snikket_web/infra.py:78
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: snikket_web/infra.py:95
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: snikket_web/infra.py:101
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: snikket_web/infra.py:105
#, python-format
msgid "%(time)s ago"
msgstr "%(time)s 前"

#: snikket_web/invite.py:35
msgid ""
"The account data you tried to import is too large to upload. Please contact "
"your Snikket operator."
msgstr "您尝试导入的账号数据太大而无法上传。请联系您的 Snikket 操作员。"

#: snikket_web/invite.py:114
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: snikket_web/invite.py:118 snikket_web/invite.py:190 snikket_web/main.py:43
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: snikket_web/invite.py:126 snikket_web/invite.py:198
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: snikket_web/invite.py:130 snikket_web/invite.py:202
msgid "The passwords must match."
msgstr "密码必须匹配。"

#: snikket_web/invite.py:135
msgid "Create account"
msgstr "创建账号"

#: snikket_web/invite.py:162
msgid "That username is already taken."
msgstr "该用户名已被占用。"

#: snikket_web/invite.py:166 snikket_web/invite.py:235
msgid "Registration was declined for unknown reasons."
msgstr "由于未知原因而拒绝了注册。"

#: snikket_web/invite.py:170
msgid "The username is not valid."
msgstr "用户名无效。"

#: snikket_web/invite.py:207 snikket_web/templates/user_home.html:37
#: snikket_web/templates/user_passwd.html:29
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: snikket_web/invite.py:254
msgid "Account data file"
msgstr "账号数据文件"

#: snikket_web/invite.py:258
msgid "Import data"
msgstr "导入数据"

#: snikket_web/invite.py:279
#, python-format
msgid ""
"The account data you tried to import is in an unknown format. Please upload "
"an XML file in XEP-0227 format (provided format: %(mimetype)s)."
msgstr "您尝试导入的账号数据的格式未知。请上传 XEP-0227 格式的 XML "
"文件（提供的格式：%(mimetype)s）。"

#: snikket_web/invite.py:299 snikket_web/templates/unauth.html:18
#: snikket_web/user.py:189
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: snikket_web/main.py:38
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: snikket_web/main.py:48
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: snikket_web/main.py:57
msgid "Invalid username or password."
msgstr "用户名或密码无效。"

#: snikket_web/main.py:85
msgid "Login successful!"
msgstr "登录成功！"

#: snikket_web/user.py:29
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: snikket_web/user.py:34
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: snikket_web/user.py:42
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: snikket_web/user.py:47
msgid "The new passwords must match."
msgstr "新密码必须匹配。"

#: snikket_web/user.py:56
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: snikket_web/user.py:61
msgid "Nobody"
msgstr "没有人"

#: snikket_web/user.py:62
msgid "Friends only"
msgstr "仅好友"

#: snikket_web/user.py:63
msgid "Everyone"
msgstr "每个人"

#: snikket_web/user.py:73
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: snikket_web/user.py:77
msgid "Profile visibility"
msgstr "个人资料对谁可见"

#: snikket_web/user.py:82
msgid "Update profile"
msgstr "更新个人资料"

#: snikket_web/user.py:88
msgid "Account data"
msgstr "账号数据"

#: snikket_web/user.py:92
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: snikket_web/user.py:122
msgid "Incorrect password."
msgstr "密码不正确。"

#: snikket_web/user.py:126
msgid "Password changed"
msgstr "密码已更改"

#: snikket_web/user.py:134
msgid ""
"The chosen avatar is too big. To be able to upload larger avatars, please "
"use the app."
msgstr "所选头像太大。要上传更大的头像，请使用应用。"

#: snikket_web/user.py:181
msgid "Profile updated"
msgstr "个人资料已更新"

#: snikket_web/user.py:195
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: snikket_web/user.py:213
msgid "You currently have no account data to export."
msgstr "您目前没有账号数据要导出。"

#: snikket_web/templates/_footer.html:4
#, python-format
msgid "A <a href=\"%(about_url)s\">Snikket</a> service"
msgstr "一个 <a href=\"%(about_url)s\">Snikket</a> 服务"

#: snikket_web/templates/_footer.html:6
msgid ""
"“Snikket” and the parrot logo are trademarks of Snikket Community Interest "
"Company."
msgstr "“Snikket” 和鹦鹉标志是 Snikket Community Interest Company 的商标。"

#: snikket_web/templates/about.html:4
msgid "About Snikket"
msgstr "关于 Snikket"

#: snikket_web/templates/about.html:9
msgid "About this Service"
msgstr "关于此服务"

#: snikket_web/templates/about.html:10
#, python-format
msgid ""
"This is the Snikket service <em>%(site_name)s</em>, running open-source "
"software from the Snikket project."
msgstr "这是 Snikket 服务 <em>%(site_name)s</em>，运行来自 Snikket 项目的开源软件。"

#: snikket_web/templates/about.html:11
#, python-format
msgid ""
"To learn more about Snikket, visit the <a href=\"%(snikket_url)s\">Snikket "
"website</a>."
msgstr "要了解有关 Snikket 的更多信息，请访问 <a href=\"%(snikket_url)s\">Snikket "
"网站</a>。"

#: snikket_web/templates/about.html:13
msgid "View service policies"
msgstr "查看服务策略"

#: snikket_web/templates/about.html:15
msgid "Licenses"
msgstr "许可证"

#: snikket_web/templates/about.html:16
#, python-format
msgid ""
"The web portal software is licensed under the terms of the <a href="
"\"%(agpl_url)s\">Affero GNU General Public License, version 3.0 or later</"
"a>. The full terms of the license can be reviewed using the aforementioned "
"link."
msgstr ""
"门户网站软件根据 <a href=\"%(agpl_url)s\">GNU Affero 通用公共许可证 3.0 "
"版及之后版本</a> 的条款获得许可。可通过上述链接查看许可证的完整条款。"

#: snikket_web/templates/about.html:17
#, python-format
msgid ""
"The source code of the web portal can be downloaded and viewed in <a href="
"\"%(source_url)s\">its GitHub repository</a>."
msgstr "门户网站的源代码可在 <a href=\"%(source_url)s\">其 GitHub repository</a> "
"中下载和查看。"

#: snikket_web/templates/about.html:18
#, python-format
msgid ""
"The icons used in the web portal are <a href=\"%(source_url)s\">Google’s "
"Material Icons</a>, made available by Google under the terms of the <a href="
"\"%(apache20_url)s\">Apache 2.0 License</a>."
msgstr ""
"门户网站中使用的图标是 <a href=\"%(source_url)s\">Google 的 Material "
"图标</a>，由 Google 根据 <a href=\"%(apache20_url)s\">Apache 2.0 许可证</a> "
"的条款提供。"

#: snikket_web/templates/about.html:20
msgid "Trademarks"
msgstr "商标"

#: snikket_web/templates/about.html:21
#, python-format
msgid ""
"“Snikket” and the parrot logo are trademarks of Snikket Community Interest "
"Company. For more information about the trademarks, visit the <a href="
"\"%(trademarks_url)s\">Snikket Trademarks information page</a>."
msgstr ""
"“Snikket” 和鹦鹉标志是 Snikket Community Interest Company "
"的商标。有关商标的更多信息，请访问 <a href=\"%(trademarks_url)s\">Snikket "
"商标信息页</a>。"

#: snikket_web/templates/about.html:23
msgid "Software Versions"
msgstr "软件版本"

#: snikket_web/templates/about.html:37 snikket_web/templates/policies.html:34
msgid "Back to the main page"
msgstr "返回主页"

#: snikket_web/templates/admin_app.html:5
msgid "Admin area"
msgstr "管理面板"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:4
#: snikket_web/templates/admin_home.html:23
msgid "Manage circles"
msgstr "管理圈子"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:5
msgid ""
"<em>Circles</em> aim to help people who are in the same social circle find "
"each other on your service."
msgstr "<em>圈子</em> 旨在帮助处于同一社交圈子的人在您的服务中互相找到。"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:6
msgid ""
"Users who are in the same circle will see each other in their contact list. "
"In addition, each circle may have group chats where the circle members are "
"included."
msgstr "在同一个圈子里的用户将在他们的联系人列表中看到对方。此外，每个圈子还有群聊，"
"圈子成员也包括在内。"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:13
msgid "Circle name"
msgstr "圈子名"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:14
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:15
#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:45
#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:74
#: snikket_web/templates/admin_invites.html:25
#: snikket_web/templates/admin_users.html:10
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:25
#, python-format
msgid "Create invitation to circle %(circle_name)s"
msgstr "创建圈子 %(circle_name)s 的邀请"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:28
#, python-format
msgid "Manage members of %(circle_name)s"
msgstr "管理 %(circle_name)s 的成员"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:31
#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:8
#, python-format
msgid "Edit circle %(circle_name)s"
msgstr "编辑圈子 %(circle_name)s"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:40
msgid "No circles"
msgstr "没有圈子"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:41
msgid ""
"Currently, there are no circles on this service. Use the form below to "
"create one."
msgstr "目前，此服务没有圈子。请使用下方表单创建一个。"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:44
msgid "New circle"
msgstr "新圈子"

#: snikket_web/templates/admin_create_circle_group_chat_form.html:5
msgid "Create new circle group chat"
msgstr "创建新的圈子群聊"

#: snikket_web/templates/admin_create_circle_group_chat_form.html:6
msgid "Add a chat to your circle so its members can hold group discussions."
msgstr "向您的圈子添加聊天，以便其成员可以进行群组讨论。"

#: snikket_web/templates/admin_create_circle_group_chat_form.html:7
msgid "Tip:"
msgstr "提示："

#: snikket_web/templates/admin_create_circle_group_chat_form.html:7
msgid ""
"This is only for creating group chats that automatically include <em>all</"
"em> members of the circle. If you want a normal group chat, create it in the "
"Snikket app instead."
msgstr "这仅适用于创建自动包含<em>全部</em>圈子成员的群聊。如果您想要普通的群聊，"
"请在 Snikket 应用中创建。"

#: snikket_web/templates/admin_create_invite.html:3
msgid "Create invitation"
msgstr "创建邀请"

#: snikket_web/templates/admin_create_invite_form.html:9
#: snikket_web/templates/user_home.html:13
msgid "Create new invitation"
msgstr "创建新邀请"

#: snikket_web/templates/admin_create_invite_form.html:10
msgid ""
"Create a new invitation link to invite more users to your Snikket service by "
"clicking the button below."
msgstr "单击下方按钮，创建新的邀请链接，邀请更多用户加入您的 Snikket 服务。"

#: snikket_web/templates/admin_create_invite_form.html:16
msgid ""
"Choose whether this invitation link will allow more than one person to join."
msgstr "选择此邀请链接是否允许多人加入。"

#: snikket_web/templates/admin_create_invite_form.html:21
#, python-format
msgid ""
"<span class=\"invite-type\">%(title)s%(icon)s</span><p>%(description)s</p>"
msgstr ""
"<span class=\"invite-type\">%(title)s%(icon)s</span><p>%(description)s</p>"

#: snikket_web/templates/admin_create_invite_form.html:34
#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:38
msgid ""
"The access level of a user determines what interactions are allowed for them "
"on your Snikket service."
msgstr "用户的访问级别决定了他们可以在您的 Snikket 服务上进行哪些互动。"

#: snikket_web/templates/admin_create_invite_form.html:38
#, python-format
msgid ""
"<span class=\"access-level\">%(title)s%(icon)s</span><p>%(description)s</p>"
msgstr ""
"<span class=\"access-level\">%(title)s%(icon)s</span><p>%(description)s</p>"

#: snikket_web/templates/admin_debug_user.html:8
#, python-format
msgid "Debug information for %(user_name)s"
msgstr "%(user_name)s 的调试信息"

#: snikket_web/templates/admin_debug_user.html:11
#: snikket_web/templates/user_passwd.html:23
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: snikket_web/templates/admin_debug_user.html:12
msgid "The below dump may contain sensitive information."
msgstr "下方转储可能包含敏感信息。"

#: snikket_web/templates/admin_debug_user.html:15
msgid "Raw debug dump"
msgstr "原始调试转储"

#: snikket_web/templates/admin_debug_user.html:17
msgid "Copy complete output"
msgstr "复制完整输出"

#: snikket_web/templates/admin_delete_circle.html:4
#, python-format
msgid "Delete circle %(circle_name)s"
msgstr "删除圈子 %(circle_name)s"

#: snikket_web/templates/admin_delete_circle.html:6
#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:30
#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:33
msgid "Delete circle"
msgstr "删除圈子"

#: snikket_web/templates/admin_delete_circle.html:8
msgid "Are you sure you want to delete the following circle?"
msgstr "是否确定要删除以下圈子？"

#: snikket_web/templates/admin_delete_circle.html:13
#: snikket_web/templates/admin_delete_user.html:15
msgid "Danger"
msgstr "危险"

#: snikket_web/templates/admin_delete_circle.html:14
msgid ""
"The circle and the corresponding chat will be deleted, permanently and "
"immediately upon pushing the below button. <strong>There is no way back!</"
"strong>"
msgstr "按下下面的按钮后，圈子和相应的聊天将立即永久删除。<strong>此操作无法撤销！</s"
"trong>"

#: snikket_web/templates/admin_delete_circle.html:17
#: snikket_web/templates/admin_delete_user.html:19
#: snikket_web/templates/admin_reset_user_password.html:25
#: snikket_web/templates/user_logout.html:10
#: snikket_web/templates/user_manage_data.html:14
#: snikket_web/templates/user_passwd.html:27
#: snikket_web/templates/user_profile.html:32
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: snikket_web/templates/admin_delete_user.html:4
#, python-format
msgid "Delete user %(user_name)s"
msgstr "删除用户 %(user_name)s"

#: snikket_web/templates/admin_delete_user.html:6
#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:58
msgid "Delete user"
msgstr "删除用户"

#: snikket_web/templates/admin_delete_user.html:8
msgid "Are you sure you want to delete the following user?"
msgstr "是否确定要删除以下用户？"

#: snikket_web/templates/admin_delete_user.html:16
msgid ""
"The user and their data will be deleted irrevocably, permanently and "
"immediately upon pushing the below button. <strong>There is no way back!</"
"strong>"
msgstr "按下下面的按钮后，用户及其数据将不可撤销、永久立即删除。<strong>此操作无法撤"
"销！</strong>"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:14
msgid "This is your main circle"
msgstr "这是您的主圈子"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:15
msgid "This circle is managed automatically and cannot be removed or renamed."
msgstr "此圈子是自动管理的，无法移除或重命名。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:19
msgid "Circle information"
msgstr "圈子信息"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:26
msgid "Return to circle list"
msgstr "返回圈子列表"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:31
msgid "Deleting a circle does not delete any users in the circle."
msgstr "删除圈子不会删除圈子中的任何用户。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:38
msgid "Group chats"
msgstr "群聊"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:39
msgid "These group chats will be available to all members of the circle."
msgstr "这些群聊将提供给圈子的所有成员。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:53
#, python-format
msgid "Delete group chat '%(name)s'"
msgstr "删除群聊 “%(name)s”"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:61
msgid "This circle currently has no group chats."
msgstr "此圈子目前没有群聊。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:64
msgid "Add group chat"
msgstr "添加群聊"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:67
msgid "Circle members"
msgstr "圈子成员"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:68
msgid "All members of the circle will see each other in their contact list."
msgstr "圈子的所有成员都将在其联系人列表中看到对方。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:84
msgid "The user has been deleted from the server."
msgstr "用户已从服务器中删除。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:84
#: snikket_web/templates/library.j2:152
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:89
#, python-format
msgid "Remove user %(username)s from circle"
msgstr "将用户 %(username)s 从圈子中移除"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:97
msgid "This circle currently has no members."
msgstr "此圈子目前没有成员。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:99
msgid "Invite more members"
msgstr "邀请更多成员"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:102
msgid "Add existing user"
msgstr "添加现有用户"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:113
msgid "All users added"
msgstr "所有用户已添加"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:114
msgid "All users on this service are already in this circle."
msgstr "此服务上的所有用户都已在此圈子中。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:8
msgid "View invitation"
msgstr "查看邀请"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:13
#: snikket_web/templates/admin_reset_user_password.html:15
msgid "Valid until"
msgstr "有效期至"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:15
#: snikket_web/templates/admin_reset_user_password.html:17
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:16
msgid "Invitation to Snikket"
msgstr "邀请加入 Snikket"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:23
#: snikket_web/templates/admin_home.html:19
msgid "Circles"
msgstr "圈子"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:24
msgid ""
"Users joining via this invitation will be added to the following circles:"
msgstr "通过此邀请加入的用户将会添加到以下圈子："

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:30
#: snikket_web/templates/admin_invites.html:22
msgid "Circle"
msgstr "圈子"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:36
msgid "The user will not be added to any circle and will have no contacts."
msgstr "用户将不会添加到任何圈子中，也不会有联系人。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:41
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:42
#, python-format
msgid "The user will get added as contact of %(peer_jid)s."
msgstr "用户将会添加为 %(peer_jid)s 的联系人。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:44
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:49
msgid "Return to invitation list"
msgstr "返回邀请列表"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:4
#: snikket_web/templates/admin_users.html:28
#, python-format
msgid "Edit user %(user_name)s"
msgstr "编辑用户 %(user_name)s"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:8
msgid "This user account is pending deletion"
msgstr "此用户账号正在等待删除"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:9
#, python-format
msgid ""
"The owner of the account sent a deletion request on %(date)s using their app."
msgstr "账号所有者在 %(date)s 使用其应用发送了删除请求。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:10
#, python-format
msgid ""
"The account has been locked, and will be automatically deleted permanently "
"in %(time)s."
msgstr "账户已被锁定，将会在 %(time)s 后自动永久删除。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:12
msgid ""
"If this was a mistake, you can cancel the deletion and restore the account."
msgstr "如果这是错误，您可以取消删除并恢复账号。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:18
msgid "This user account is locked"
msgstr "此用户账号已锁定"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:19
msgid ""
"The user will not be able to log in to their account until it is unlocked "
"again."
msgstr "直到解锁前，用户将无法登录其账号。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:25
msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:30
msgid "The login name cannot be changed."
msgstr "无法更改登录名。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:45
#, python-format
msgid "<strong>%(title)s%(icon)s</strong><p>%(description)s</p>"
msgstr "<strong>%(title)s%(icon)s</strong><p>%(description)s</p>"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:55
msgid "Return to user list"
msgstr "返回到用户列表"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:63
msgid "Further actions"
msgstr "其他操作"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:65
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:68
msgid ""
"If the user has lost their password, you can use the button below to create "
"a special link which allows to change the password of the account, once."
msgstr "如果用户丢失了密码，您可以使用下方按钮创建一个特殊链接，允许更改账号密码一次"
"。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:73
msgid "Debug information"
msgstr "调试信息"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:75
msgid ""
"In some cases, extended information about the user account and the connected "
"devices is necessary to troubleshoot issues. The button below reveals this "
"(sensitive) information."
msgstr "在某些情况下，需要有关用户账号和连接设备的扩展信息来排查问题。下方按钮显示此"
"（敏感）信息。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:79
msgid "Show debug information"
msgstr "显示调试信息"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:4
msgid "Welcome to the admin panel!"
msgstr "欢迎使用管理面板！"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:5
#, python-format
msgid "At your service, %(user_name)s."
msgstr "为您服务，%(user_name)s。"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:9
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:11
msgid "Create password reset links or delete users."
msgstr "创建密码重置链接或删除用户。"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:15
#: snikket_web/templates/admin_users.html:4
msgid "Manage users"
msgstr "管理用户"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:21
msgid "Create and manage social circles represented on your service."
msgstr "创建和管理您服务中的社交圈子。"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:27
msgid "Invitations"
msgstr "邀请"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:29
msgid "Create, revoke or copy invitations."
msgstr "创建、撤销或复制邀请。"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:31
#: snikket_web/templates/admin_invites.html:8
msgid "Manage invitations"
msgstr "管理邀请"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:35
msgid "System health"
msgstr "系统运行状况"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:38
msgid "View the server status or send a broadcast message to all users."
msgstr "查看服务状态或向所有用户发送广播消息。"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:40
msgid "Send a broadcast message to all users."
msgstr "向所有用户发送广播消息。"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:43
#: snikket_web/templates/admin_system.html:4
msgid "Manage system"
msgstr "管理系统"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:48
msgid "Go back to your user's web portal page."
msgstr "返回到用户的门户网站页面。"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:50
msgid "Exit admin panel"
msgstr "退出管理面板"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:10
msgid "Pending invitations"
msgstr "待处理的邀请"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:21
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:23
msgid "Expires"
msgstr "过期"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:24
msgid "Comment"
msgstr "备注"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:46
msgid "Show invite details"
msgstr "显示邀请详情"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:49
msgid "Copy invite link to clipboard"
msgstr "复制邀请链接到剪贴板"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:52
msgid "Share invitation link"
msgstr "分享邀请链接"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:55
msgid "Delete invitation"
msgstr "删除邀请"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:63
msgid "Currently, there are no pending invitations."
msgstr "当前没有待处理的邀请。"

#: snikket_web/templates/admin_reset_user_password.html:8
msgid "Password reset"
msgstr "密码重置"

#: snikket_web/templates/admin_reset_user_password.html:12
#, python-format
msgid "Password reset link for %(user_name)s"
msgstr "%(user_name)s 的密码重置链接"

#: snikket_web/templates/admin_reset_user_password.html:13
msgid ""
"The following link will allow the user to reset their password on their "
"device, once."
msgstr "以下链接将允许用户在其设备上重置密码一次。"

#: snikket_web/templates/admin_reset_user_password.html:22
msgid "Destroy link"
msgstr "销毁链接"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:6
msgid "Overall system status"
msgstr "整体系统状态"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:9
msgid "System load (5 minute average)"
msgstr "系统负载（5 分钟平均值）"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:14
#: snikket_web/templates/admin_system.html:22
#: snikket_web/templates/admin_system.html:37
#: snikket_web/templates/admin_system.html:45
#: snikket_web/templates/admin_system.html:60
#: snikket_web/templates/admin_system.html:68
#: snikket_web/templates/admin_system.html:76
#: snikket_web/templates/admin_system.html:85
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:17
msgid "Memory use"
msgstr "内存使用"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:20
#, python-format
msgid ""
"%(percentage_global)s of %(mem_available)s. Of that, Snikket uses "
"%(percentage_snikket)s."
msgstr ""
"%(percentage_global)s 已使用，共可用 %(mem_available)s。其中 Snikket 使用 "
"%(percentage_snikket)s。"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:27
msgid "Web portal status"
msgstr "门户网站状态"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:30
#: snikket_web/templates/admin_system.html:53
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:31
#: snikket_web/templates/admin_system.html:54
msgid "View all versions"
msgstr "查看所有版本"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:32
#: snikket_web/templates/admin_system.html:55
msgid "Average CPU use"
msgstr "平均 CPU 使用率"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:40
#: snikket_web/templates/admin_system.html:63
msgid "Current memory use"
msgstr "当前内存使用"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:50
msgid "Snikket server status"
msgstr "Snikket 服务状态"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:71
msgid "Storage used by shared files"
msgstr "共享文件使用的存储"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:79
msgid "Active users"
msgstr "活动用户"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:83
msgid "Connected now:"
msgstr "现在已连接："

#: snikket_web/templates/admin_system.html:88
msgid "Past 24 hours:"
msgstr "过去 24 小时："

#: snikket_web/templates/admin_system.html:89
msgid "Past 7 days:"
msgstr "过去 7 天："

#: snikket_web/templates/admin_system.html:90
msgid "Past 30 days:"
msgstr "过去 30 天："

#: snikket_web/templates/admin_system.html:97
msgid "Broadcast message"
msgstr "广播消息"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:99
msgid ""
"This form allows you to send a message to all users currently online on your "
"Snikket server. Use it wisely."
msgstr "此表单允许您向 Snikket 服务中当前在线的所有用户发送消息。请明智使用。"

#: snikket_web/templates/admin_users.html:8
msgid "User"
msgstr "用户"

#: snikket_web/templates/admin_users.html:9
msgid "Last active"
msgstr "最后活动"

#: snikket_web/templates/admin_users.html:22
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: snikket_web/templates/admin_users.html:24
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: snikket_web/templates/app.html:4
msgid "Snikket Web Portal"
msgstr "Snikket 门户网站"

#: snikket_web/templates/app.html:8
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: snikket_web/templates/backend_error.html:3
#: snikket_web/templates/exception.html:3
#: snikket_web/templates/internal_error.html:3
msgid "Internal error"
msgstr "内部错误"

#: snikket_web/templates/backend_error.html:4
msgid "The web portal was not able to communicate with the backend."
msgstr "门户网站无法与后端通信。"

#: snikket_web/templates/backend_error.html:5
#: snikket_web/templates/internal_error.html:5
msgid "Please try again later and/or inform your Snikket service admin."
msgstr "请稍后再试并/或通知您的 Snikket 服务管理员。"

#: snikket_web/templates/generic_http_error.html:9
msgid "Go back to the main page"
msgstr "返回主页"

#: snikket_web/templates/internal_error.html:4
msgid "The web portal encountered an internal error."
msgstr "门户网站遇到内部错误。"

#: snikket_web/templates/invite_invalid.html:5
#: snikket_web/templates/invite_view.html:13
#, python-format
msgid "Invite to %(site_name)s"
msgstr "邀请加入 %(site_name)s"

#: snikket_web/templates/invite_invalid.html:6
#: snikket_web/templates/invite_register.html:10
#: snikket_web/templates/invite_success.html:11
#: snikket_web/templates/invite_view.html:14
#, python-format
msgid "Powered by <img src=\"%(logo_url)s\" alt=\"Snikket\">"
msgstr "由 <img src=\"%(logo_url)s\" alt=\"Snikket\"> 提供支持"

#: snikket_web/templates/invite_invalid.html:8
msgid "Invite expired"
msgstr "邀请已过期"

#: snikket_web/templates/invite_invalid.html:9
msgid "Sorry, it looks like this invitation link has expired!"
msgstr "抱歉，此邀请链接似乎已过期！"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:5
#, python-format
msgid "Register on %(site_name)s | Snikket"
msgstr "在 %(site_name)s 注册 | Snikket"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:9
#, python-format
msgid "Register on %(site_name)s"
msgstr "在 %(site_name)s 注册"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:11
#, python-format
msgid "%(site_name)s is using Snikket - a secure, privacy-friendly chat app."
msgstr "%(site_name)s 正在使用 Snikket - 安全、隐私友好的聊天应用。"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:12
msgid "Create an account"
msgstr "创建账号"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:13
msgid ""
"Creating an account will allow to communicate with other people using the "
"Snikket app or compatible software. If you already have the app installed, "
"we recommend that you continue the account creation process inside the app "
"by clicking on the button below:"
msgstr "创建账号将允许使用 Snikket 应用或兼容软件与其他人进行交流。如果您已经安装了应"
"用，我们建议您单击下方按钮后在应用内完成账号注册流程："

#: snikket_web/templates/invite_register.html:14
#: snikket_web/templates/invite_view.html:46
msgid "App already installed?"
msgstr "应用已安装？"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:16
#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:21
#: snikket_web/templates/invite_view.html:48
#: snikket_web/templates/invite_view.html:91
#: snikket_web/templates/invite_view.html:119
msgid "Open the app"
msgstr "打开应用"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:18
#: snikket_web/templates/invite_view.html:50
msgid "This button works only if you have the app installed already!"
msgstr "此按钮仅在您已经安装了应用的情况下才有效！"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:19
msgid "Create an account online"
msgstr "在线创建账号"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:20
msgid ""
"If you plan to use a legacy XMPP client, you can register an account online "
"and enter your credentials into any XMPP-compatible software."
msgstr "如果您打算使用传统的 XMPP 客户端，可以在线注册账号，在任何兼容 XMPP "
"的软件中输入您的凭据。"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:27
msgid ""
"Choose a username, this will become the first part of your new chat address."
msgstr "选择用户名，这将成为您新聊天地址的前部分。"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:32
msgid "Enter a secure password that you do not use anywhere else."
msgstr "请输入您在其他任何地方都不使用的安全密码。"

#: snikket_web/templates/invite_reset.html:9
#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:9
msgid "Reset your password | Snikket"
msgstr "重置您的密码 | Snikket"

#: snikket_web/templates/invite_reset.html:14
msgid "Reset your password online"
msgstr "在线重置您的密码"

#: snikket_web/templates/invite_reset.html:15
msgid ""
"To reset your password online, fill out the fields below and confirm using "
"the button."
msgstr "要在线重置密码，请填写下面的字段并使用按钮确认。"

#: snikket_web/templates/invite_reset_success.html:5
msgid "Password reset successful | Snikket"
msgstr "密码重置成功 | Snikket"

#: snikket_web/templates/invite_reset_success.html:8
msgid "Password reset successful"
msgstr "密码重置成功"

#: snikket_web/templates/invite_reset_success.html:10
msgid "Your password has been changed"
msgstr "您的密码已更改"

#: snikket_web/templates/invite_reset_success.html:11
msgid "You can now log in using your new password."
msgstr "您现在可以使用新密码登录。"

#: snikket_web/templates/invite_reset_success.html:12
msgid "You can now safely close this page."
msgstr "您现在可以安全地关闭此页面。"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:14
msgid "Reset your password"
msgstr "重置您的密码"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:15
#, python-format
msgid ""
"This page allows you to reset the password of your account, <strong>"
"%(account_jid)s</strong>, once."
msgstr "此页面允许您重置账号 <strong>%(account_jid)s</strong> 的密码一次。"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:17
msgid "Using the app"
msgstr "使用应用"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:18
msgid "To reset your password using the Snikket App, tap the button below."
msgstr "要使用 Snikket 应用重置密码，请单击下方按钮。"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:25
msgid ""
"Alternatively, you can scan the below code with the Snikket App using the "
"Scan button at the top."
msgstr "或者，您可以使用 Snikket 应用顶部的“扫描”按钮扫描下方二维码。"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:26
msgid ""
"Your camera will turn on. Point it at the square code below until it is "
"within the highlighted square on your screen, and wait until the app "
"recognises it."
msgstr "您的相机将打开。将摄像头对准下方二维码，直到它位于屏幕上突出显示的正方形内，"
"然后等待应用识别。"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:27
msgid "You will then be prompted to enter a new password for your account."
msgstr "然后，将提示您输入账号的新密码。"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:29
#: snikket_web/templates/invite_view.html:52
msgid "Alternatives"
msgstr "其他方式"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:30
#, python-format
msgid ""
"You can also <a href=\"%(reset_url)s\">reset your password online</a> if the "
"above button or scanning the QR code does not work for you."
msgstr "如果上方按钮或扫描二维码对您不起作用，您也可以 <a href=\"%(reset_url)s\""
">在线重置密码</a>。"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:5
#, python-format
msgid "Successfully registered on %(site_name)s | Snikket"
msgstr "已在 %(site_name)s 成功注册 | Snikket"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:10
#, python-format
msgid "Successfully registered on %(site_name)s"
msgstr "已在 %(site_name)s 成功注册"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:12
#, python-format
msgid ""
"Congratulations! You successfully registered on %(site_name)s as %(jid)s."
msgstr "恭喜！您已在 %(site_name)s 成功注册了账号 %(jid)s 。"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:13
msgid "Your address"
msgstr "您的地址"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:15
#: snikket_web/templates/user_home.html:26
msgid "Copy address"
msgstr "复制地址"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:17
msgid ""
"You can now set up your legacy XMPP client with the above address and the "
"password you chose during registration."
msgstr "您现在可以使用上方地址和注册时选择的密码设置传统 XMPP 客户端。"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:18
#, python-format
msgid ""
"You can now safely close this page, or log in to the web portal to <a href="
"\"%(login_url)s\">manage your account</a>."
msgstr "您现在可以安全地关闭此页面，或登录到门户网站 <a href=\"%(login_url)s\""
">管理您的账号</a>。"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:21
msgid "Import successful"
msgstr "导入成功"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:22
msgid "Congratulations! Your account data has been successfully imported."
msgstr "恭喜！您的账号数据已成功导入。"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:26
msgid "Moving to Snikket?"
msgstr "迁移到 Snikket？"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:27
msgid ""
"If you are moving from a different Snikket instance or another XMPP-"
"compatible service, you may optionally import the data (contacts, profile "
"information, etc.) from your previous account. When you have exported the "
"data from your previous account, upload it using the form below."
msgstr ""
"如果您从不同的 Snikket 实例或其他兼容 XMPP 的服务迁移，您可以选择从以前的账号"
"导入数据（联系人、个人资料信息等）。当您从以前的账号导出数据后，请使用下方表"
"单上传数据。"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:30
msgid "Upload account data"
msgstr "上传账号数据"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:6
#, python-format
msgid "Invite to %(site_name)s | Snikket"
msgstr "邀请加入 %(site_name)s | Snikket"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:16
#, python-format
msgid ""
"You have been invited to chat with %(inviter_name)s using Snikket, a secure, "
"privacy-friendly chat app on %(site_name)s."
msgstr ""
"您已受邀使用 Snikket 与 %(inviter_name)s 在 %(site_name)s 上聊天，Snikket "
"是安全、隐私友好的聊天应用。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:18
#, python-format
msgid ""
"You have been invited to chat on %(site_name)s using Snikket, a secure, "
"privacy-friendly chat app."
msgstr "您已受邀使用 Snikket 在 %(site_name)s 上聊天，Snikket "
"是安全、隐私友好的聊天应用。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:23
#, python-format
msgid ""
"By continuing, you agree to the <a href=\"%(tos_uri)s\">Terms of Service</a> "
"and <a href=\"%(privacy_uri)s\">Privacy Policy</a>."
msgstr ""
"继续，即表示您同意 <a href=\"%(tos_uri)s\">服务条款</a> 和 <a href=\""
"%(privacy_uri)s\">隐私政策</a>。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:27
msgid "Get started"
msgstr "开始使用"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:29
msgid "Install the Snikket App on your Android or iOS device."
msgstr "在您的 Android 或 iOS 设备上安装 Snikket 应用。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:31
#, python-format
msgid ""
"Install the Snikket App on your Android device (<a href=\"%(ios_info_url)s\" "
"rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">iOS coming soon!</a>)."
msgstr ""
"在您的 Android 设备上安装 Snikket 应用（<a href=\"%(ios_info_url)s\" rel="
"\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">iOS 版即将推出！</a>）。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:35
msgid "Get it on Google Play"
msgstr "在 Google Play 获取"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:37
#: snikket_web/templates/invite_view.html:87
msgid "Download on the App Store"
msgstr "在 App Store 下载"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:39
msgid "Get it on F-Droid"
msgstr "在 F-Droid 获取"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:42
msgid "Send to mobile device"
msgstr "发送到移动设备"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:45
msgid ""
"After installation the app should automatically open and prompt you to "
"create an account. If not, simply click the button below."
msgstr "安装后，应用会自动打开并提示您创建账号。如果没有，只需单击下方按钮。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:53
#, python-format
msgid ""
"You can connect to Snikket using any XMPP-compatible software. If the button "
"above does not work with your app, you may need to <a href=\"%(register_url)s"
"\">register an account manually</a>."
msgstr ""
"您可以使用任何兼容 XMPP 的软件连接到 Snikket。如果上方按钮不适用于您的应用，"
"您可能需要 <a href=\"%(register_url)s\">手动注册账号</a>。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:59
msgid "Scan invite code"
msgstr "扫描邀请码"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:62
#: snikket_web/templates/invite_view.html:69
#: snikket_web/templates/invite_view.html:81
#: snikket_web/templates/invite_view.html:97
#: snikket_web/templates/invite_view.html:109
#: snikket_web/templates/invite_view.html:125
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:65
msgid ""
"You can transfer this invite to your mobile device by scanning a code with "
"your camera. You can use either a QR scanner app or the Snikket app itself."
msgstr "您可以使用相机扫描二维码将此邀请传送到您的移动设备。"
"您可以使用二维码扫描仪应用或 Snikket 应用本身。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:78
msgid "Install on iOS"
msgstr "在 iOS 安装"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:84
msgid ""
"After downloading Snikket from the App Store, you have to return to this "
"invite link and tap on \"Open the app\" to proceed."
msgstr "从 App Store 下载 Snikket "
"后，您必须返回到此邀请链接，然后轻击“打开应用”继续。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:86
msgid "First download Snikket from the App Store using the button below:"
msgstr "首先使用下方按钮从 App Store 下载 Snikket："

#: snikket_web/templates/invite_view.html:88
#: snikket_web/templates/invite_view.html:116
msgid ""
"After the installation is complete, you can return to this page and tap the "
"\"Open the app\" button to continue with the setup:"
msgstr "安装完成后，您可以返回此页面并轻击“打开应用”按钮以继续设置："

#: snikket_web/templates/invite_view.html:106
#: snikket_web/templates/invite_view.html:115
msgid "Install via F-Droid"
msgstr "通过 F-Droid 安装"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:112
msgid ""
"After installing Snikket via F-Droid, you have to return to this invite link "
"and tap on \"Open the app\" to proceed."
msgstr "通过 F-Droid 安装 Snikket "
"后，您必须返回到此邀请链接，然后轻击“打开应用”继续。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:114
msgid "First install Snikket from F-Droid using the button below:"
msgstr "首先使用下方按钮从 F-Droid 安装 Snikket："

#: snikket_web/templates/library.j2:19
msgid "The user is an administrator."
msgstr "此用户是管理员。"

#: snikket_web/templates/library.j2:19
msgid " (Administrator)"
msgstr " （管理员）"

#: snikket_web/templates/library.j2:23
msgid "The user is restricted."
msgstr "此用户是受限用户。"

#: snikket_web/templates/library.j2:23
msgid " (Restricted)"
msgstr " （受限）"

#: snikket_web/templates/library.j2:42
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#: snikket_web/templates/library.j2:43
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: snikket_web/templates/library.j2:125
msgid "Invalid input"
msgstr "无效输入"

#: snikket_web/templates/library.j2:166
msgid ""
"Limited users can interact with users on the same Snikket service and be "
"members of circles."
msgstr "受限用户可以与使用同一 Snikket 服务的用户互动，并成为圈子成员。"

#: snikket_web/templates/library.j2:168
msgid ""
"Like limited users and can also interact with users on other Snikket "
"services."
msgstr "像受限用户一样，还可以与其他 Snikket 服务上的用户互动。"

#: snikket_web/templates/library.j2:170
msgid "Like normal users and can access the admin panel in the web portal."
msgstr "像普通用户一样，还可以访问门户网站中的管理面板。"

#: snikket_web/templates/library.j2:184
msgid "Invite a single person (invitation link can only be used once)."
msgstr "邀请一个人（邀请链接只能使用一次）。"

#: snikket_web/templates/library.j2:186
msgid "Invite a group of people (invitation link can be used multiple times)."
msgstr "邀请一群人（邀请链接可以多次使用）。"

#: snikket_web/templates/login.html:5
msgid "Snikket Login"
msgstr "Snikket 登录"

#: snikket_web/templates/login.html:14
msgid "Enter your Snikket address and password to manage your account."
msgstr "输入您的 Snikket 地址和密码以管理您的账号。"

#: snikket_web/templates/login.html:19
msgid "Incorrect address"
msgstr "地址不正确"

#: snikket_web/templates/login.html:20
#, python-format
msgid ""
"This Snikket service only hosts addresses ending in <em>@%(snikket_domain)s</"
"em>. Your password was not sent."
msgstr "此 Snikket 服务仅托管以 <em>@%(snikket_domain)s</em> "
"结尾的地址。未发送您的密码。"

#: snikket_web/templates/policies.html:4 snikket_web/templates/policies.html:10
msgid "Policies"
msgstr "策略"

#: snikket_web/templates/policies.html:13
msgid "Use of this service is subject to the following policies:"
msgstr "此服务的使用遵守以下策略："

#: snikket_web/templates/policies.html:16
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: snikket_web/templates/policies.html:19
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: snikket_web/templates/policies.html:23
msgid ""
"Please contact the administrator of this instance if you have questions "
"about policies."
msgstr "如果您对策略有疑问，请与此实例的管理员联系。"

#: snikket_web/templates/policies.html:26
#, python-format
msgid ""
"Use of the Snikket apps is subject to the <a href=\"%(url)s\">Snikket Apps "
"Privacy Policy</a>."
msgstr "Snikket 应用的使用遵守 <a href=\"%(url)s\">Snikket 应用隐私政策</a>。"

#: snikket_web/templates/policies.html:29
#, python-format
msgid ""
"To report policy violations or other abuse from this service, please send an "
"email to %(email)s. Specify the domain name of this instance (%(domain)s) "
"and include details of the incident(s)."
msgstr "要报告此服务违反策略或其他滥用行为，请发送电子邮件至 "
"%(email)s。指定此实例的域名（%(domain)s）并包括事件的详情。"

#: snikket_web/templates/unauth.html:16
msgid "Operation successful"
msgstr "操作成功"

#: snikket_web/templates/user_home.html:11
msgid "Welcome to Snikket!"
msgstr "欢迎使用 Snikket！"

#: snikket_web/templates/user_home.html:12
msgid ""
"Now your Snikket instance is up and running, the next step is to invite "
"people to join it. Family, friends, colleagues... you choose!"
msgstr "现在，您的 Snikket "
"实例已经启动并运行，下一步就是邀请他人加入。家人、朋友、同事…由您选择！"

#: snikket_web/templates/user_home.html:19
msgid "Your account"
msgstr "您的账号"

#: snikket_web/templates/user_home.html:25
msgid "Your XMPP address"
msgstr "您的 XMPP 地址"

#: snikket_web/templates/user_home.html:36
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: snikket_web/templates/user_home.html:38
#: snikket_web/templates/user_manage_data.html:4
msgid "Manage your data"
msgstr "管理您的数据"

#: snikket_web/templates/user_home.html:44
msgid "Your Snikket"
msgstr "您的 Snikket"

#: snikket_web/templates/user_home.html:46
msgid "Manage users, invitations and circles of your Snikket service."
msgstr "管理您的 Snikket 服务的用户、邀请和圈子。"

#: snikket_web/templates/user_home.html:48
msgid "Admin panel"
msgstr "管理面板"

#: snikket_web/templates/user_logout.html:5
msgid "Sign out of the Snikket Web Portal"
msgstr "退出登录 Snikket 门户网站"

#: snikket_web/templates/user_logout.html:6
msgid ""
"Click below to log yourself out of the web portal. This does not affect any "
"other connected devices."
msgstr "单击下方按钮以登出门户网站。这不会影响任何其他已连接的设备。"

#: snikket_web/templates/user_manage_data.html:8
msgid "Export account"
msgstr "导出账号"

#: snikket_web/templates/user_manage_data.html:9
msgid ""
"Download your account data as a file for backup purposes or to move your "
"account to another service."
msgstr "将您的账号数据下载为文件，用于备份或将您的账号迁移到其他服务。"

#: snikket_web/templates/user_passwd.html:5
msgid "Change your password"
msgstr "更改您的密码"

#: snikket_web/templates/user_passwd.html:6
msgid ""
"To change your password, you need to provide the current password as well as "
"the new one. To reduce the chance of typos, we ask for your new password "
"twice."
msgstr "要更改您的密码，您需要提供当前密码和新密码。为了减少输入错误的机会，我们会要"
"求您输入两次新密码。"

#: snikket_web/templates/user_passwd.html:24
msgid ""
"After changing your password, you will have to enter the new password on all "
"of your devices."
msgstr "更改密码后，您必须在所有设备上输入新密码。"

#: snikket_web/templates/user_profile.html:4
msgid "Update your profile"
msgstr "更新您的个人资料"

#: snikket_web/templates/user_profile.html:6
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: snikket_web/templates/user_profile.html:23
msgid "Visibility"
msgstr "对谁可见"

#: snikket_web/templates/user_profile.html:24
msgid ""
"This section allows you to control who can see your profile information, "
"like avatar and nickname."
msgstr "此部分允许您控制谁可以看到您的个人资料信息，如头像和昵称。"

#~ msgid ""
#~ "Can be used multiple times to create accounts on this Snikket service."
#~ msgstr "可以在此Snikket实例使用多次。"

#~ msgid "Can be used once to create an account on this Snikket service."
#~ msgstr "只能在此Snikket实例使用一次。"

#~ msgid "Welcome!"
#~ msgstr "欢迎！"

#, python-format
#~ msgid "Welcome home, %(user_name)s."
#~ msgstr "欢迎回家，%(user_name)s。"

#~ msgid "This circle has no group chat associated."
#~ msgstr "此圈子没有群聊。"

#~ msgid "Using a QR code scanner"
#~ msgstr "使用二维码扫码APP"

#~ msgid "Using the Snikket app"
#~ msgstr "使用Snikket APP"

#~ msgid ""
#~ "Use a <em>QR code</em> scanner on your mobile device to scan the code "
#~ "below:"
#~ msgstr "使用 <em>扫码APP</em> 扫描下面的二维码："

#~ msgid ""
#~ "Install the Snikket app on your mobile device, open it, and tap the "
#~ "'Scan' button at the top."
#~ msgstr "安装并打开Snikket APP，点击顶部的“扫码”按钮。"
